[唔敢DQ就濫捕老屈]助街坊拾眼鏡遭防暴警鎖手銬拘捕 區議會候選人張贊華被捕

地區人士透露，屯門區議會寶田選區候選人張贊華昨晚到場了解衝突情況後被警方拘捕鎖上手銬，至今日傍晚仍未獲釋，暫未知警方以何罪名拘捕他。有街坊知道消息後憂心落淚，亦有人指張贊華疑僅因回頭為街坊拾眼鏡，即遭到警方拘捕，質疑拘捕行動是否不合理。

仲要白衫拉 動機都好明顯
睇黎個個黃色都要有心理準備
如果唔係鄺神助理有d人識真係隨時又變浮屍

依家點仲未放? 就黎48